let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "あなたのお名前は何ですか？",
    answer: "めっちゃかわいい～まみこ",
    options: [
      "言いたくない！！",
      "めっちゃかわいい～まみこ",
      "かっこいい！じゅん",
      "かわいくないまみ"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "私たちが初めて話した日はいつですか？",
    answer: "10月23日",
    options: [
      "10月22日",
      "10月23日",
      "10月24日",
      "もうやめて！！写真を出せ🤗"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "じゅんの家族は全部で何人ですか？",
    answer: "5人(まみを含む)",
    options: [
      "5人(まみを含む)",
      "4人",
      "99人",
      "2人"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "じゅんが一番好きな食べ物は何でしょうか？",
    answer: "まみこ🥰",
    options: [
      "何でも好き",
      "母が作ってくれるご飯",
      "まみこ🥰",
      "たこ焼き！！"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "じゅんの誕生日はいつでしょうか？  （分からなければがっかり..😵)",
    answer: "7月25日",
    options: [
      "12月35日",
      "3月12日",
      "ごめんね.. よく分からない",
      "7月25日"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "まみこ、僕と付き合ってくれ",
    answer: "黙れ😎まだだめだよ",
    options: [
      "じゅん、静かにして勉強でもしろ！！",
      "うん。。いいよ",
      "いやだもん",
      "黙れ😎まだだめだよ"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "じゅんはまみを一日に何回考えましょうか？",
    answer: "31番(本当です)",
    options: [
      "31番(本当です)",
      "4番",
      "102番",
      "0番(正解じゃないから選ぶな！！)"
    ]
  },  
  {
    numb: 8,
    question: "急にじゅんの体が光る？！？！？どうしようか？",
    answer: "おーい！！！！😤😤しっかりしろ！！",
    options: [
      "私のポケモンが進化する！！！！！",
      "おーい！！！！😤😤しっかりしろ！！",
      "逃げて~",
      "じゅん。。大丈夫？(頭を撫でてやる)"
    ]
  },  
  {
    numb: 9,
    question: "休み時間~~ まみは今クイズをどうして解いてるんでしょうか？",
    answer: "何かを見るために！！",
    options: [
      "何かを見るために！！",
      "何かを見るために！！",
      "何かを見るために！！",
      "何かを見るために！！"
    ]
  },  
  {
    numb: 10,
    question: "それじゃ本当に見たいの？",
    answer: "うん！！！！！！！絶対見る😤😤😤",
    options: [
      "うん！！！！！！！絶対見る😤😤😤",
      "いや..?別に見たくはない",
      "いや..?別に見たくはない",
      "いや..?別に見たくはない"
    ]
  },  
  {
    numb: 11,
    question: "本当に？！？！わかった..僕がどうしてあげようか？",
    answer: "もうやめて見せて…",
    options: [
      "眠い。。",
      "私にどうしろと言うんだよ",
      "もう諦めるよ",
      "もうやめて見せて…"
    ]
  },  
  {
    numb: 12,
    question: "本当に本当に見たいの？",
    answer: "うんうん！！！！絶対見る😤😤😤😤",
    options: [
      "うんうん！！！！絶対見る😤😤😤😤",
      "いや..?別に見たくはない",
      "こんなの終わりにして写真を出せ",
      "今日は天気がいいです"
    ]
  },  
  {
    numb: 13,
    question: "まみの欲望(?)よく分かった..!もう少し頑張ろう！",
    answer: "黙れ、じゅんくん",
    options: [
      "うん！！わかった~",
      "いやだ",
      "黙れ、じゅんくん",
      "一体どうして作ったの？"
    ]
  },  
  {
    numb: 14,
    question: "空に浮かんでいる星座の数は？",
    answer: "88個",
    options: [
      "15615466588個",
      "87個",
      "75個",
      "88個"
    ]
  },  
    {
    numb: 15,
    question: "元素周期表、原子番号25番の元素は何ですか？",
    answer: "マンゴニーズ",
    options: [
      "マンゴニーズ",
      "鉄",
      "コバルト",
      "マンコニーズ"
    ]
  },  
    {
    numb: 16,
    question: "ニュートンの運動の第２法則、F=maでｍは何ですか？",
    answer: "mass",
    options: [
      "manage",
      "mass",
      "manko",
      "make-believe"
    ]
  }, 
    {
    numb: 17,
    question: "あと4問残ってる！歯が一番多い動物は何でしょうか？",
    answer: "カタツムリ",
    options: [
      "怒ったじゅん",
      "カタツムリ",
      "サメ",
      "ヒル"
    ]
  }, 
    {
    numb: 18,
    question: "案外すれ違う計算問題!笑笑 6÷2(1+2)＝？",
    answer: "9",
    options: [
      "9",
      "1",
      "3",
      "7"
    ]
  }, 
    {
    numb: 19,
    question: "面積がいちばん小さい都道府県は？",
    answer: "香川県",
    options: [
      "大分県",
      "石川県",
      "兵庫県",
      "香川県"
    ]
  }, 
    {
    numb: 20,
    question: "最後にじゅんが一番好きな人は誰でしょうか？",
    answer: "きれいで愛らしいまみ",
    options: [
      "きれいで愛らしいまみ",
      "小さくてかわいいまみ",
      "唇が赤く肌も白いまみ",
      "寝起き後のぼんやりした表情のまみ"
    ]
  }, 





  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];